認真 成日嘈失業個班 點解唔好好把握大灣區機遇？

點解淨係叫年輕人把握大灣區發展機會？
而家香港俾示威者搞到亂晒

點解失左業 / 準備失業既 唔醒起北上發展移居大灣區？

又啱

唔洗咁客氣讓晒俾班年輕人架喎
有錢齊齊搵

有道理 駁唔到

又要lam 香港既著數

點解班癈老唔上去養老等死，香港又亂物價又貴，死左又冇地方葬，上去大灣區啦香港癈老們

點解唔番上去做侍應/導遊 ？

快的去林奠個施政報告意見收集講啦！

等同愛中國既加拿大人

大灣區邊有錢...

下一步該怎樣走？

不要過慮，表面上政府好像以逸待勞，但實情是我們多面的極限施壓已成氣候，習近平和黑天鵝比我們更心急如焚——他們正想利用談判搞散抗爭。

2018年大陸境內債券違約規模達到1200億元，而今年的規模，是5700億元。

59間企業設立的中國民營投資集團，533億元存續債券今年到期。4月首份5億美元債券違約，中建行已硬啃代還3億；另一份5億美元債券，8月2日到期。中民投講到明：還唔到。

今年首6個月，中國企業債務違約金額突破600億。7月15日一天之內有5份債券違約。

7月22日，美國制裁中國神秘石油入口商珠海振戎（北狄改名都衰過人，話明係用來振興伊朗這個西戎）。兩伊戰爭期間，中國向伊朗賣軍火，就是通過這間公司以石油代支。現時進口量佔全國進口量約25%。

2019年有719隻地產債券到期，需要償還的金額達4567億元。2019年至2021三年間，地產企業海外債券到期規模都在200億美元之上。

7月，失業大軍年增超過500萬人。

7月，返鄉潮達740萬人。

7月，特朗普否決將蘋果產品剔出加徵25%關稅的中國貨清單。

7月，惠普、DELL決定將30％筆電生產撤離中國。

7月，山東近百間院校搞農民工「副學士課程」，免考文化試，資格卻與高校畢業生睇齊。

7月，秋行軍蟲和關稅夾擊下，中國多年來首次向俄羅斯入口大豆。

2019年8月7日，資金緊張的中國企業集團中國民生投資集團(China Minsheng Investment Group, 簡稱：中民投)表示，其債券持有人已同意延後一隻5億美元違約債券的到期日。
中民投在周二晚間提交給新加坡交易所的一份文件中稱，這批票面利率3.8%的3年期有擔保債券於8月2日到期。該公司稱，包括應計利息在內，這批債券的未償付金額為5.095億美元。
中民投表示，正在嘗試籌集資金並出售離岸資產，以償付債券持有人。

9月，南韓三星將關閉最後一間惠州工廠。
美國對300億中國貨品徵10%關稅。

10月26日，美國給予WTO的限期屆滿，WTO必須決定是否將中國、香港和澳門剔出發展中經濟體。

全國心臟病藥脷底丸斷貨，由9蚊暴漲至150蚊一樽。

邊個等得？邊個唔等得？

今日，中美貿易談判在上海重啟，預料實質成果不大。

香港是大陸的後花園，不妨再燒幾把火。

你看近來不是福建都開始搞獨立了嗎？上海更加早已主動接觸外國勢力。

屌 根本陷阱黎 賣唒廣告又政府大大力推行 很明顯想有班人做開荒牛 開荒到咁上起 根住一灘死水 d人就驚 到時商家又禁低個價買你d樓 跟手大大力發展 又推高個價 最後 賺撚到fatfat 繼續愛黨 繼續壓榨或解僱平民
最後補充 有錢揾唔自己揾 仲周圍同你講一齊揾啦

因為佢地知道大呃區D樓會冧
緊係死左班搞亂香港既人先啦

d香港人就係對大陸d野無信心 但又唔敢發抗
繼續助長氣焰

我只會當大灣區係第二個東莞 不斷cap水 再造神話

又有深圳示範區
一小時生活圈

點解唔上去做雞做鴨?

Push

大灣區發大財！

係喎

【升級罷工全民自決】
聽日中午截止 Final call!!!